［多圖]垃圾asso Ocamp 表面反送中 實就搵狗仔女做爸媽

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

成班垃圾，依個時候有心情玩o camp都知咩料

行動TG group:

好撚公道講句
狗仔女都可能返老豆老母
睇吓有冇佢ig/fb嘅言論屌班狗? 有就唔好搞
冇先搞鳩佢理撚得佢咩中立咩撐警都係垃圾
利申 識幾隻狗仔女前線

垃撚圾hkcc

禍必及妻兒口號黎？ 垃圾ocamp撚消費件事唔洗屌？

人地話 o camp 一生人一次

Pish 禍必及妻兒

黑警還眼口號嚟? 你唔撚去挖佢地隻眼出嚟?
最後咪又係最多打吓狗放吓火?
前線好撚多手足? 如果呢隻狗女真係前線你又照搞鳩自己手足?
我已經講到明如果冇嘢證明佢係黃就已經要搞
中立都照搞
咁都唔夠?
咁請問係咪佢出po屌班狗都要照搞? 出po屌佢自己老豆老男係咪又要搞?

好撚公道講句
仲嘻嘻哈哈玩緊ocamp
就知係咪同路人啦
更何況佢有屌示威者

Hkcc有得奶腳

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

是但啦
隨時未來警犬訓練營黎

人獸交
不了

部份同意
個ocamp邊幾日搞先?如果無撞我地活動嘅話就無問題

但有屌示威者就直接死罪啦唔洗審

pish

講一套做一套 個莊屌狗暴力 自己招爸媽招狗家屬做組媽喎
Keep住玩緊O day o night呀 仲未入camp

如果嗰段時間冇行動嘅我覺得去玩ocamp冇問題
利申 三日兩夜ocamp冇去頭嗰日因為去接機, 但係之後兩日冇行動所以照去
between 有屌示威者就搞佢老母臭閪輪佢大米嚟個百人中出三穴崩壞大特典啦之後搵條仔趁佢喺人生低處溝走佢跟住呃撚走曬佢啲錢再中出完再搵巨大自慰棒屌爛佢子宮同肛門跟住拍撚埋片po上各大咸網之後send曬俾佢啲朋友家人親戚再搵袋袋住大量催淚煙塞佢個頭入個袋跟住再飛咗佢令佢終生殘廢啦

詳情請參照#29

你又知佢有屌？
點屌先

Between 後面潮文

借俾你開po

講緊籃嫂？

你搞清楚佢係咩立場未
如果係同路人咁點
招二代同路人玩Ocamp無問題
點解要話晒成個soc?
同埋 玩ocamp唔代表對運動無貢獻
好多人默默背後有付出過

利申：如果佢係藍血就當我無講過

有屌過示威者咩？

Pish

垃圾Hkcc

講真 樓主
開po不問藍血黃血
而且成個hkcc又唔係得一個soc
搞camp亦唔係今日開始既事
要屌就一早屌左啦
極度樓主私怨撚
個soc得罪你定個人得罪你呀？

利申返 我係個soc既老鬼

6月13日份聲名都係老鬼們呼籲現莊出既

我自己都好撚憎黑警，歡迎大家起我底

今次單野我自己了解得唔算多，但係我知現屆red house多港豬係真事

但係希望大家唔好標籤個學會其他人，好多現莊老鬼都keep住參與運動。

只係6月9日係告事打道，就有4個現莊同老鬼比人圍捕左（無拉），之後都有運動比人拉左。

尋日915 自己睇

希望大家將件事針對返個house同班狗仔女

唔好拉埋其他個學會既手足落水

樓主咪on9 呢個soc大把人去行街同前線又要同你交代？
同埋樓主點名嗰位狗二代 人地企邊邊你又知嘅？ 私怨撚就咪係到搞事😂

I don’t know

係咪每一個運動都要參與先叫支持

狗就係狗。

你係事主？

Fact check左
嗰年奶腳片唔係呢個soc

你又知樓主唔知佢地做過咩？
起碼我見佢地離撚曬地開開心心玩ocamp
冇問過世事冇出過遊行冇出過力咁濟囉

同soc港豬？

唔係覺得私怨撚on9啫

我係狗仔(黃底)，你問我答

唔入去屌鬼？
係校園台屌鬼狗就係狗

啱 主要一定係針對狗仔女

手足有冇得跟進下

樓豬呢？

收皮啦嗰兩條女有撚貢獻過啊
水深火熱嗰陣走曬去旅行啊

老實講今年Red house 搞手大部分都港豬

呢樣野真係無得嘈

我極度懷疑你係同佢一齊玩既Ocamp撚甚至事主添啊啊

不推文回覆啦
依個post都上熱門

咩都好啦 係針對個人 而唔係個soc
話哂都有好多Apss人係前線手足

咁樣叫答問題
笑左埋笑埋右
以你咁既邏輯
每個soc都要屌啦

可以講今年本身好多老鬼都不滿redhouse 搞手們既所作所為（成班港豬+其他事）

所以神早就已經割撚哂席（我之前都係redhouse人）

但公道講句，如果單純果幾條友係狗二代踢佢地出ocamp其實唔多公道。

我自己身邊都有幾個狗二手足會一齊出去發夢，屌狗。

如果有證據證明佢地屌過個運動同示威者就真係有得嘈下。

不過老實講個soc老鬼文化唔重，不嬲個老鬼都唔多理新一屆既事，我地做到既除左杯葛班人同比壓力新莊，其實都做唔到D咩。

認真 今年個紅hse好撚多港豬
所以先會同兩條狗女玩得咁埋咁開心
好多都淨係識ig出post攞光環扮關心叫佢地出就諸多藉口

鍾意話我私怨撚又好乜柒都好
9月5號dm到而家仲龜縮
明知狗仔女又招
唔好怪人屌你啦

721 831

人獸交事主？_？

點解咁既po都上到熱門⋯

佢地好似無屌過運動同示威者
但係如果係私人恩怨可唔可以唔好拉埋一齊講

講真 聲譽係靠佢地一手一腳做出黎
佢地咁無腦 抵俾人話asshole仔

起碼我淨係見到有哂證據尋日冇參與冇支持
完全見唔到有證據有參與有支持過
利申：
唔係話要做拍卡撚 不嬲唔需要同其他人交代 但淨係見到去旅行 玩Ocamp r freshmen

本腦魔表示

成間cc最多on9 仔一定係籃嫂

聽講摺咗

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

比啲證據話人屌示威者先啦
大家未fc前善用不推文

我係事主？
我係事主狗仔女我改個咁既名？
你個腦少咁忽定我個腦少咁忽？
CCT定AOR拎F?

讀得ASSO係咁架喇

係點？

唔好意思阻一阻！
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
大家幫幫手send email，今天16號就係實施普教中咨詢deadline，通過左就再無粵語教學‼️
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

廣東話始終係我地由細到大嘅語言，大家一起幫手捍衛母語🙏🏼🙏🏼🙏🏼

電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk

傳真號碼： (852) 2573 5299

(更新版)Template在此，標題請自行撰寫

敬啟者

本人為香港市民，有聞 貴組於6月28日文件中提出刪去文憑試聆聽及說話考卷，本人表示強烈反對，原因如下：

一，掌握母語不等於能以母語表達，說話要言之有物、出口成文，除了要豐富的詞彙，亦要有清晰的表達方式，說話卷的核心價值在於檢視學生在日常用語之外，能否有效建構論點展開討論，而廢除後則無地方訓練學生這項基本能力。

二，掌握母語不等於能理解別人話語內容，聆聽卷可以訓練學生理解他人說話重點和聽出弦外之音，亦即是捕捉重點的能力，假如廢除，恐怕學生會失去一個練習的平台，無法與人有效溝通。

三，閱讀卷和寫作卷是純文字的考核，而說話卷是以說話表達，展現考生的思維，對於不擅以文字表達，但頭腦靈活，思辯敏捷的考生有互補的作用，實有存在的必要。

綜合以上及眾多學者之言，冀 貴組於此項教育改革方向予於重新考慮。

此致

專責小組成員

推

睇黎樓豬都係果類 出去遊行要人打卡 唔係就清算既人嚟 再無討論既必要

呢家仲玩ocamp果班真係無撚腦

其實尋日得好少有去 紅hse grp有71個人。見佢地成hse合照都係得27個人。不過可能搞手都去齊啦
利申：紅hse FM 尋日去咗發夢冇去

？

屌就一定屌 hkcc咁多港豬 去玩去屌閪又一日 撚會出去

Fm入去佢地dorm驚唔驚比狗家屬篤灰啊

佢地點屌示威者
起鳩佢地底

見到成班垃圾讀唔成書仲係到圍威喂就覺得好搞笑
Asso憑咩有OCAMP

樓豬呢？係咪部署緊點駁

頭幾日返學嗌口號比佢地嗌ocmap口號蓋過啊屌

不了，CC仔辣撚殺
都係我地IVE仔女高級啲

知自己係狗仔女仲敢公開屌？
有啲留唔到底嘅證據拎唔出就當冇事發生？

個堆友
我想講佢地ocamp precamp定去camp之前
唔知點解好撚鐘意係HHB 1/F 玩game, dem beat, 大嗌
其實Asso 有好多人唔Join ocamp 去上堂, 一樓你嗌好撚應聲啊
HHB由地下到4/F都聽到啊, 好撚辛苦

只愛人腳

你班Ocamp撚都On9
我有冇清算普通人同手足呀
睇黎你地都係出一兩次 當正自己出好多力果類人
好人好者要清算？
上撚哂老豆搵仔 又旅行又Ocamp又開開心心 r freshmen
係都要話人同路人 人地係咪俾個閪你屌啊
事實佢地就係狗家屬
你地唔屌佢 走黎屌我？

好老實講
你係小黃狗真係有stand with us
邊個會jer住你身分背景
平行時空得咁開心去旅行玩ocamp?

以後就喺一樓大嗌 光復香港啦咁咪全校都聽到仲去咩ug姐，又熱 又冇人理

正解
自己圍威喂開開心心玩緊ocamp平行時空
突然比人屌
咪出嚟屈人私怨撚 護狗
護自己啲ocampmate囉

人呢 係咪喺2樓成班一齊諗緊點駁？

補圖

真

大把理直氣壯喺ig屌啦
宜家唔係警察殺人
冇證據都可以guilty until proven innocent
宜家係講緊狗仔女都可以係同路人
宜家成個post target緊一個chosen individual
唔係私怨就比證據 唔係人地點信服
你uphold緊一個咩value黎支持呢場運動？
既然你冇證據 對呢場運動又冇得失
我點解要幫你推/屌？

呢個真

狗仔狗女

首先
我從頭到尾無講過同路人 三隻字
對樓主既閱讀理解能力甚感憂慮
其次
重申問題
係咪唔打卡就要清算
係唔係得呢個soc有搞ocamp
重申活動宗旨意義
出去係支持
出唔到做文宣係支持
屋企內部反對深藍屋企人都係支持

我唔係指責樓主您
而係你邏輯上說服唔到人
如果你討論係建基於無邏輯之下
咁我都唔駛多講

利申番先 812 612 619 有去 數唔到
全部活動post有推 鍾意既去搵我名
你有立場唔緊要 說服到人就得

如果你地講到咁worst 全部人都港豬
你比證據 我幫你推post

佢del咗ig

但個女仔係藍定黃先 好大差別嫁wor

咁快手睇嚟唔止係狗女，仲要係mon post狗

琴日只係oday，唔去一日半日冇咩嘢，但佢寧願去oday玩都唔去港島行街
睇得出黃極有限啦
同埋上面有ching話紅hse好多係港豬

唔係唔打卡就要清算
唔係得呢個soc搞ocmap
但呢個soc表面屌狗 自己招狗女做組媽
呢個係事實
我知你judge佢可能係黃
而你話出去支持 做文宣 甚至內部反對深藍屋企人
我全部見唔到有
甚至係學校見到手足叫口號 佢黑口黑面
日日淨係po吃喝玩樂 去旅行 玩Ocamp

你係咪知道哂所有人嘅父母係做咩？

咁想問你點解要清算埋其他人？
其他人有出去屌狗 發夢既一次過比你推埋上黎
咁佢平行時空 你咪清算佢 其他人好無辜喎

唔好話今年紅hse多港豬 連上年支莊都有
口口聲聲講「社科人要有一種覺悟」
手足比狗私刑嗰陣咪又係隻字不提
6月9號以嚟都無見過佢po社運嘢

啱啊 我見其他有啲人都成日出 仲企到好前

講真既 唔係話我偏幫
但我知庄員取消過幾次開會
成班一齊去發夢....
你咁同屌手足有咩分別？

條女既得利益者黎 點會同你咁好聲氣屌政府 扮唔係港豬嘅死港豬

就算冇實質證據睇到狗女係咩立場都好 琴日咁重要遊行都寧願去o night都唔出嚟都睇得出唔重視啦 仲顧住嘻嘻哈哈搞活動會唔會政治冷感都咁？而家唔執佢地係唔係黃/手足 我睇到嘅就係佢平行時空 唔出聲都係幫兇

Hkcc真係垃圾 我不如去讀hku space?

我知佢哋行得好前
利申 cc學生

麻煩樓主就算要清算人都睇真啲一次過啦好嗎？
唔係屌樓主 但咁對其他手足唔公平

上唔返大學咪係囉

真心唔識佢地
但有fol佢地ig 同時見過係發夢
要proof可以比你 tg 我

其實我係現場都見過佢哋
利申：識佢哋

Push

不如等手足fc 左狗仔女立場先再傾啦好嘛?
利申: 識佢地, 現莊同好多house 啲人都行得好前

"利申:識佢地"
係咪就可以合理化件事

好心喇，成班DSE既losers入到Asso就勤力D讀書，搏下有冇得non-jupas上返U。仲玩咩撚野Ocamp

你地冇資格玩Ocamp啊！

唔識邊個 fol邊個 係咪狗女先？

同一個時間連續幾個回覆話識佢地 你話你地唔係班Ocamp撚都無人信

#152

起我底囉

見過邊個 識邊個 係咪狗女先？

有啲組爸媽有出 但呢個就一定冇先囉
利申識

就係知佢係仲要咁先講 好人好者洗撚搞佢？

其他人有出㗎 狗女唔知

但你搞埋其他手足喎樓豬

狗仔女要一定要殺無赦啦
同狗仔女做朋友gpmate=黑警啲friend=白衫福建幫
一樣要打

#68
鍾意話我私怨撚又好乜柒都好
9月5號dm到而家仲龜縮
明知狗仔女又招
唔好怪人屌你啦

係前線呢個鐘數join o camp ? 玩到hehehaha?

依家就係講緊狗女

冇野證明佢係黃。
冇出過po屌狗 冇出過po屌屋企人
吃喝玩樂 旅行 ocamp大把。

你知晒所有人老豆老母成家做咩？
明知？

推狗

咁我話埋比個soc聽 唔回應？ 龜縮？ 唔洗跟進？

補圖 個soc 6月13既聲明

唔撚回應個下好嘢

點解呢個時候仲可以玩得落o camp

樓豬依加講緊搵狗仔女幫手啊
喂你係咪有份玩個camp
係到轉移視線

利申先：freshman報左呢個o camp
但尋日去左港島行街冇去O day
其實好多freshman都好關心件事 希望大家唔好亂屌我哋
我而家淨係想fc件事，如果係真嘅話咁我會即刻退出O camp
唔係同路人嘅話 識黎都廢事

屌你招爸媽奶check 人家宅咩唔係話反唔反送中但係常識囉

成班垃圾聚埋一齊

從來冇屌freshman既意思
只係希望大家認清呢個soc
認清呢個可能係你地組媽既狗女
至於你話佢係唔係同路人 我可以答你一定唔係
而個soc由我9月5號dm好聲好氣問
到而家都冇覆我
你可以自己判斷
口屌林奠龜縮（如果有）
自己成班莊員 house member呢？

屌狗仔女我識好多都企前線你家下係咪屌啲前線唔撚要啲前線先

想fc Telegram me

咁呢個狗仔女有冇呀？我地有冇屌其他上前線既狗仔女先？

真係唔明 已經考衰左去讀asso仲有心情去ocamp
仲要全部所謂同學都係對手黎

你又知既

好失望

Ocamp撚 仲要狗仔女屌你老母

push

asshole仔學人玩ocamp

Hkcc既垃圾黎
啲狗仔女智商真係有遺傳

Hkcc apss 啲人好撚串
明知個組媽係 狗女 都照收
大家知個soc咩料啦
所謂嘅老鬼仲係到扮野
叫人focus 返個組媽唔好燒埋其他人
玩割蓆？睇到好興奮

asshole

真 各位fm睇路
本身喺度盲撐
越來越多人爆料
即刻割

老鬼路過想講
佢地班撚樣無同老鬼交代任何野
你地成班私怨撚一撚鳩打一船人
根本成班老鬼好多都成日發夢上面都有老鬼講過好幾個人都比人拉左
你地鐘意私怨落去就繼續

Ok 咁你幫手focus返係班撚樣上面

不過重點都係狗仔女

想跟進下你點知人地係明知？

真心身邊好多狗二代都屌班死黑警屌港共

玩ocamp本身冇野 但呢啲時候玩 仲要自己咁嘅身分好心就避諱下唔好咁放啦 又po ig又去旅行咁開心好難唔周你

所以反映咗佢地冇咗社科人要有既風骨

推！
Hkcc玩得ocamp個班都係垃圾

我唔明你想講既扮野係指乜野

老鬼身份？轉移注意定係我參與運動既事。

係依到我希望以個人身份回應幾點。

1）CC社科多港豬？
每一間U，asso，hall，學科同學會都有港豬同狗女，如果單論屌港豬狗仔女既，我可以同你講個soc好多人都真係好關心社會，社運同香港，有好多都係高度參與者，大把學會多港豬過APSS，聽到你咁講其實我真係好心灰。

當日612發生既事，今日我仲記憶猶新，對政權同警暴既憤怒令老鬼們呼籲現莊作出聲名，相信現屆莊員同我地，同眾香港人懷着悲痛既心先會作出聲名，因為我地相信作為社科人確實係有種責任。

我話redhouse 多港豬既事係我根據自己對現屆搞手既了解，但唔代表全部人都係咁，我自己就同過其中幾個出黎發夢。

2）割席轉移視線？
割席既事並非因redhouse搞手多港豬為由，當中有好多私怨就唔一一敘述，都係學會內部既問題，相信有上過莊or house既人會明。

但睇唔慣佢地吃喝玩樂扮中立亦都係我個人不滿佢地原因之一。並唔係話出左事之割席既意思。

如果只會因為一部分人對社會漠不關心只屌鳩成個學會，其實對其他積極參與運動既人好唔fair，只係希望大家唔好將件事牽涉成個學會。

3）又話關心政治又收狗仔女做組媽？
有搞過ocamp就知道Ocamp爸媽好早就搵定，確實日期我都唔清楚但係應該係介乎運動前至運動早期，當時運動仲未白熱化，針對狗仔女既論述仲未成為主流，講真唔通真係個個都做個政治審查既搵黎幫手咩？

我自己好痛恨當手足係前線抗爭緊既時候，D港豬係到吃喝玩樂好似平行時空咁，但的確按照的既認知會地又無公開撐警或者大屌示威者，如果今日我地只係因為佢地唔表態或者做既港豬排擠佢地，甚至唔比佢地做組媽，咁我地同國泰同政府有咩分別？咁樣抗壓沉默異己既真係自由民主既表現咩？

更何況佢地又無公開撐警，連藍絲都唔算，當日613聲名的確講學會會企係雞蛋一方，但亦都唔應該迫使學會所有成員對事件作出表態，每個人都應該有其自由意志，其都有其保持沉默既權利。

同意。
太高調咁畀人知道玩得好開心係好易畀人誤會
但希望大家都明白個soc 係一群人既，有冇發夢/有咩政見係認識佢地先知
依家咁講太武斷了

我都明。
老實講 如果你係狗仔女但你低調啲甚至自摺
我真係想隻眼開隻眼閉
但係實在太過高調 平行時空
仲要開學個幾日代表個soc r freshmen
真係另人側目。

Asso仔女就疊埋心水讀好啲書啦學大學生搞咁撚多野書又讀唔撚掂又要學人博盡無悔

想問 點解其他soc無比人搞 係要特登搞鳩你個摺soc？
事實就係你今年搞camp既人 經常性po story
Show 比全世界睇你玩得幾開心 幾咁搏盡無悔

再講 身為社科soc係好應該比起其他soc 有更多關心社會既 sense, 而唔單單只係得閒repost 一下文宣

明白手足個種痛心
我都係因為睇到佢地仲吃喝玩樂
實質消費成個運動先開post
想問有冇方法藉住你地比啲壓力現莊同個house?

你又知佢地係純消費緊個運動？
我識佢地某啲莊員
知道佢地有一齊出去發夢
我諗佢地都係好嬲好唔開心先開post
點解ching你咁一口咬定佢地係港豬先
你似私怨多喎

牙蘇

你要咁講 全香港都同佢地有私怨
不如諗下點解越黎越多人爆料
佢地係莊員同house member
代表既唔係淨係自己
佢地個人既問題
直接關現莊同搞手事

不如你講下你想有咩實際行動
可以嘅我即刻就做

據我所知呢單野係soc既圈子已經搞到好大

佢地都意識到件事既嚴重性

唔敢講佢地實質會做乜野去處理

不過至少應該唔會再咁張揚咁post吃喝玩樂野

巴打我諗你都係CC社科人，亦都唔會係因為私怨only而開post

呢件事佢地已經買到個教訓，希望各位巴絲可以比次機會大家

場杖仲有排打，唔好再因爲呢D事傷害到同行手足

起碼迫到佢地出黎回應先

隻狗女讀協和書院架
有冇人爆多啲料
黑警死全家呀